祖亞連頓(頓哥)末日！Callum Wilson加盟紐卡素

做頓哥替補姐 應該無咩出場機會

搶埋頓哥件9號

業餘廢鋒祖亞連頓(頓仔)恥笑區

已成絕響

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會員

紐卡素唔冷門啦

呢個正野
80m前鋒

布魯士根本不會教 只靠一人名祖連頓

神鋒巴閪佬
接到老味神班

咁出名過羅馬好多

橙

頓哥都出名過馬馬度沙高

馬狗得連登有人識

會員 > 球員

馬狗好勁
第一中堅

屌佢老味 遜狗條撚樣含撚啦

頓哥冧把都比人搶撚埋

咁勁過moses嘅

頓哥算唔算敗走英超

moaes世界級wb

Young屌打

nick?

Thaddeus